有咩動畫好睇?

之前一次過睇晒攻殼 覺得好正
近排睇緊PSYCHO-PASS 都幾ok
想問下大家 有冇d類似嘅作品可以介紹下?

EVA

甲鐵城
迷家

睇你2套就係反烏托邦題材

小圓
自新世界

動畫電影就
樂園追放
東之伊甸
帕蒂瑪的顛倒世界

唔係完左？

仲有harmony

魔

神槍少女

法

戰

東之伊甸
好多年前睇完 都係覺得個結局好奇妙
同埋首歌到而家都仲會聽 雖然好耶撚

熊巫女

仲有samurai champloo

少

ID-0
Gatchaman Crowds

完左都唔緊要啦

孤兒有睇過下 唔錯

目

終結的熾天使
聖劍使的禁咒詠唱
Charlotte

爭
終於連最後一塊拼圖都齊左

fate zero

School days

飆速宅男
依幾日將第一，二季追多一次，好正

魔法少女小圓
同psycho pass一樣虛淵玄出品，作畫質素亦優秀過psycho pass
唔好見個名當女女/細蚊仔動畫
真心推薦冇伏

fate zero
同psycho pass一樣虛淵玄出品，作畫質素亦優秀過小圓
唔好見個名當中二病動畫
其實真係

搞到好似玩野咁
兩套都推薦
不過小圓節奏快啲，場景設計比較特別
新房既作品有濃厚既個人風格
拎黎試水溫幾好

小

米

thx ching

M3黑鋼=鐵血+迷家
岡媽大作

露[/quote]

Akira
睇得明就神作
睇唔明就係爛片

睇畫都夠皮啦呢套

禁忌咒紋

硬科幻真係少

魔法戰爭
鐵血s2
迷家
革命機
az
甲鐵城

動物朋友

其實你地班友係咪係到趕客姐

Psycho Pass 睇第一季就夠

其實鐵血真係唔差

仲有屍者帝國

電影?

有冇ching可以總結下有邊d動畫係近似攻殼/PSYCHO-PASS
宜家一大堆好亂 以啱啱入坑嘅我嚟講真係好難過濾
主要係想要d好睇得嚟有d內容/深度嘅 而唔係火影/妖尾嗰d打完一輪 9up d咩友情 扮晒熱血嗰d